你呢刻有啲咩煩緊

比1001我
真睇唔到

冇女

你今朝都唔係咁 搞咩

識下就有

做咩啊

點解嘅

有樣野我好想快啲完
但完極都完唔到
我好廢

唔講得嘅？

Sad story

越靚越唔想掂

我要消滅世界
一啲都唔好玩嘅

提起我會喊

知你靚女啦

身邊啲朋友都話女仔識人好易
我平時識朋友都唔難
對住佢就無從入手

好得意

想寫一首歌給我最深處的迷茫

講到有得掂咁

快 等咩

識咗幾耐

撘狗鐵成撚日掂到

消滅我先

唔好提啦咁

呢排發現自己真係唔好出嚟害人

明明我好想做正正子
雖然平時唔開心嘅野都好快唔記得
但過一再遇到唔開心之前壓住嘅負能量又出返曬黎
我覺得自己就黎精神分裂

明就好了

?

厹

遲知好過唔知

?乜9乜9乜9乜9乜9

我一向有自知之名

個個都話自己絲

其實真係好攰

我信呀
佢地憨尻尻

啊啊啊啊啊啊

發現前度喜歡第二個了，然而我仲未放得低

放心
gay佬都唔厹你啦

搞乜

雞

開心仔 唔洗返公司

我有肚腩

升左做boss?

會發現個個變曬mk

Never

快手move on

比啲開心我得唔得?

Arha

可以

sweet

講未

你開心就好

？

遇到啲咩唔開心嘅事啊

我係

唔好啦 我都係想大家仲可以有講有笑姐

其實唔難

唔放lu

你mk仔姐

想放嘅時候再講啦
Im always here

柒咖喎

help me!!
我又想手賤搵人！！！

又謙

who

呢度都冇絲打嘅
小妹厹條毛啊

搵咩人?

每日都煩緊

煩緊咩

又諗點解佢真是可以完全不在線？！

比部電話我keep isok

咪玩

岩

是無力

the guy i like

樓豬

唔記得利申返我係藍絲添
食屎喇

但有心

關唔關你事先
你又唔係佢邊個 理咁多做乜

發生咩事來

食屎啦偽娘
成日扮小妹

勉強冇幸福

9410

sad to think, he blocked me!!

應該唔係block
只係佢唔上總同你冇關係

想做廢青

最多比你自摺一日啦
後日好出返嚟

今次呢句真係好真

推得咁快

有你加持

我自摺左好多日。。。

但要諗清楚
唔勉強啲嘅話到時先後悔仲衰

咁好嘅你!!!!

咁係時候出返嚟

多謝你張卡先

努力中

唔好比任何機會自己後悔啊

記得收返好OK?

其實我無咩事

每張都入曬膠套收埋了

珍藏

都係一句姐

樓豬個名夠響

要啦

夠柒

的確如此

返家未

所以唔怕 同有時候一兩句嘅影響力都可以好大

就返到

好快

唔係返工咩？？

好彩唔洗返公司
起碼冇45分鐘

你講得好啱

11點就收工lu

恭喜哂

不過頭先比手機人睇個陣彈咗個連登通知出嚟

爽死了

女呢

多謝你認同一個痴線佬

比你食曬

對讀書冇興趣 所以冇再讀書 但無奈自己衰咗科英文 依家求其搵咗份文職做 諗住做夠一年就走 完全對自己之後嘅路感到迷茫

點解唔去學返一技旁身先啊

兩三個月

野生捕獲台主

沖涼未

我都係咁諗

未返到

加速

仆街啦雖然都比人知有上開同比人爆過名

鳩行多陣先

有女朋友仲應唔應該同其他女仔傾計

真。出名

普通傾計我覺得可以接受

夜了

hello

係我衰on9屌

My face is safe

Halo

仲未有得返屋企

都慣

我痴線咖

我都想危險啲

對好多嘢都好易半途而廢 今年其實我係quit咗

全部都冇興趣？

幾時先走得

Hi

我都唔係好正常

入黎睇下個po幾垃圾

我都係

唔覺喎

有人保護你 驚乜

得自己一個

睇到未

睇到你

死啦，完全唔覺眼瞓。。。。。

有興趣嗰啲自己都冇料讀啦。。想做護士 但自己嘅成績唔許可 只可以發下夢

的確係唔夠你啲女啲po咁高汁嘅

無呃你

聽日要返工？

唔會有

唔需要

護士學校收生要求係咩
個啲唔得咩

貓

講到一個出黎我請你去洲際食自助餐

咁保護自己

唔中意開人名

未搵到新工。。。頂！

唔需要
無人之境

你有冇jerjer先

我驚你會驚我

咁冇嘢做夜啲瞓都得啦

最低都要全2 無謂出嚟害人啦

唔係真事牙

我唔明你講咩

慢慢啦，搵搵有無適合的課程。。。

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

你唔係衰英文炸咩
讀完毅進再讀咪得
其實唔係冇解決方法喎
係你比藉口自己炸

講明先我唔係陳庭佳

屌唔撚驚

仲有fd可以讀呢

hi 我一個人

我又會瘋狂地想做低能事～～～～

有jerjer同冇jerjer個待遇真係差天共地
利申 有jerjer

有了

做咩啊靚仔

慣咗

????

同類喎

系

我93年

咁邊條仆街仔話你冇jerjer

Hi哥哥

味訓

試下唔好

幾點瞓

莫須有

係咪BBQ

唔得閒

No say la

我吾糕

係一定要唔好！！！！！

有 煩緊人生

55

咁熱bbq-.-

識講唔識做 渣ga

有咩咁煩啊

5sick
企開啲

有女熱啲又有咩所謂

有冇得屌先

好凍喎
幾時得閒
差你一個-.-

淨係知冇我份

塔龍大師可摸耳carry我上金拎skin

有女咩

OK 唔阻了

得返2,3日

依家更新緊
開定驚等我

NG喎

留id

點知 個個都唔識

凍你個閪咩
我仲著緊短褲

咩差我一個

2018仲玩lol

咁你約啲識既去咪得-.-

下屌牙

金5 d垃圾仔好廢姐應該

on9仲要著褲-.-

渣ga 利申 裸緊

ng 都有金牌咩

盡快啦 訓得著就好

邊到有識嘅可以約

無
不嬲都唔打RANK-.-

做咩又失眠

唔好意思-.-
pe褲黎

小妹平時出街著裙

邊個放流料

你條女-.-\

咁拎乜柒金牌skin

男人老狗學人著褲

5g

未出世

-.-拎黎把撚咩

想同同居緊既男朋友分手

屌你老母

平時都好夜訓

訓了

想鳩下鳩下咁過，唔想諗咁多呀

窮撚冇錢買skin

開驚
ng-5-.-

唔係點溝女

扮瞓

你乜水呀

笑死
我之前講我有鑽石
即刻有條女話幫我含撚
條件就係幫佢代打上白金

唔喎

p90大師

又食到條女

乜

無人打g-.-?

而家日子如何啊

咁夜

我諗佢只係當我係雞😞

拍拖唔扑野拍黎做乜

Wtf啊

比3秒車頭ONLINE-.-

夜晚要屌女喎
你冇女咩

抵你有女

咁快又新

0

幾個月冇開lol 啊on9

佢1秒夠啦

正式開始long d
已經好down
個feel 同失戀一樣

邊到快啊

比啲尊重

唔係扑唔扑既問題，係佢無尊重我

佢幾時返

Any details?

Ching係香港同邊度？

絲打你未有男朋友?

佢有我咪夠

無
但係關你咩事-.-

Long d緊好辛苦

關心你有冇得屌-.-

你同樓上位巴打拍緊拖?

訓醒一覺

邊位？

我認

仲有幾耐long完

將我地扑野既詳情四周圍講，一路又無同公開我地係情侶，我有同佢講過我唔鍾意佢咁樣，佢聽完都係照舊

唔想氹女朋友

有無絲打聽晚想同我食飯
PM ME

冇公開？
一齊咗幾耐

唔通比人哄咩

一年幾

改氹男朋友囉

咁on9?
自己諗啦咁

唉 當一有時間 就去睇到佢在線 咪仲唔開心

???

宜家喺外國同居緊，好麻煩

試下今晚開始早啲瞓啦

係呀 2點前希望得

你仲讀緊書定點

去刷牙先啦

仲讀緊書啊

努力控制中，有你們陪住聊天。好可多！！！！

咁你仲繼續同佢一齊

咪玩啦

所以忍下手唔好睇

我都唔知

眨下眼

你都眨幾耐下

how do u know he tells?

香港同new Zealand

點解會唔知

自己犯賤

因為要結婚先會完

苦悶呀

刷完 但又食左個杯麵

咁快手結結佢

1秒左右

呢個真

冇做啲中意嘅嘢咩

有其他男仔走黎問我要唔要扑，之後我同frd講先知

要等我畢業

誇張法用得好到 抵你讀到大學

幾時畢業啊

真係連最基本嘅尊重都冇

唉，明明好早知道唔應該繼續，但係自己轉頭就心軟

屌牙 我都想食

我之前特意安裝係電腦，方便我看見。。。點知。。仲差

水洗都唔清

你咪我tutor

但就係犯賤
明明知道佢呢個時間在線代表啲咩

唔好咁痴線啦

屌 芝士咖啡味好撚正

屌咖喱

邊有料啊我

代表開緊apps

一世人流流長 搵個真係對你好架啦

咖啡

你大排學生啦

好撚正

把

認錯人

block 同del曬佢啦 忍唔到手就搵其他野做打發下嗰下想睇既衝動

佢講一年
但大家共識左 如果我半年頂唔到 就過去帶佢返香港
去到會唔諗咁多求婚 當地註冊結婚先返香港
唔想再失去所愛
同埋自己本身就唔鍾意long d
只係想俾佢完成理想先俾佢去working holiday

矛 文仔

我仆街過佢

我係將佢擺個shortcut 到依家一開手機又慣咗撳同一個位 不過依家個位已經係spotify

得一個合味道海鮮味

出年

食

有咩好心軟。。。做到咁

不嬲多碌撚就要做狗
最慘係多條撚都冇機會用

我希望之後可以遇到
但係宜家啲男人邊個會唔出軌

應該冇人會中意long d
都啱

代表佢同果個人傾得好開心

佢係個邊返工？

可能佢慣咗待遇好呢

大部分都出

毒撚囉

係啊 個邊生活

自己心底裡仲有少少鍾意

毒撚有拖拍已經偷笑 仲點會諗出軌
利申 毒撚

咖哩吓話

矛盾只因深愛著

ah.....even b4 then he don't ususally online........

咁佢應該冇jerjer

你知嗎

佢有打返咖哩

唔係引戰 唉 只係女人要出軌 又有幾多真係君子 無論係精神定肉體出軌

係㗎喇
諗嚟都冇撚用

忍多幾年 時間過得好快

should i 解除安裝？？

女人真係好大力

有既 一定有好男仔！
一世幸福 唔好屈就

Is me

Nola fat

勁了

肥到傻

Hi 我叫紙狗

計劃唔瞓？

其實本身之前講緊係等我畢業就結婚
但最近佢聽左算命個條友講 話要過幾年大家成熟d先

呢排煩緊冇錢，又冇女

佢瘦撚

我就瞓嘅 返咗屋企了

只係淡咗 連講多句早晨 都好似要佢報告咁

2樣都可以搵返嚟

我衰到。。。功課到唔願做。。。想死心都有～～～

我新人唔知

算命呢啲嘢參考下咪算

而家話你知

交report啦望

都係唔知

Ü

i rename him...to stop texting him

唔會放棄

冇人會睇得上毒撚

但佢好似好信
雖然佢一直都講緊好想快d結婚咁就可以日日見（今日都咁講

睇到麻木 睇到個心唔會痛 但又忍唔住睇住佢由在線 變到離線先至肯閂apps

Must la

咁可以點做

真係切記迷信

日日搬龍門都唔會攰

食乜都肥架啦

100%yes l

洗你腦

but share in details wor.........

豬豬呢

正如冇人會睇得上肥婆

調返轉 到就嚟畢業 佢又話唔想早婚 或者話 只係唔係想同我早婚

溝仔掛

無用的啊啊啊

返學-上年識落既朋友因爲某啲原因佢地就排我 今年返到學校完全識唔到朋友 做project次次都冇組入 次次都係同啲其他人唔鐘意既人一組 份份Project都係我carry晒執晒手尾
中學朋友本身已經唔多 佢地入晒u之後唔係住hall就上莊 總之佢地既大學生活就多姿多彩 識到新朋友融入新圈子 次次我約佢地都會撒手擰頭推左我
呢排成個孤獨精咁 身邊真係一個frd都冇

返工- 次次返工都要對住個惡頂上女司 人工仲要唔高但因為鐘意份工同啲同事好好所以一直都冇quit 但個女上司日日返去都會比佢凌辱 次次都會講啲勁難聽既說話 有幾次啲說話真係難聽到頂唔順係啲客面前喊 仲要係佢地遞紙巾比我 想轉工但搵左幾個月都冇新既請 唔返工又冇錢洗 但返工就受盡晒冤辱

感情- 我鐘意佢佢唔鐘意我 佢當我係兵咁 次次都係有野搵我幫手先會Whatsapp我 我Whatsapp搵佢傾計會就會扮睇唔到唔覆 有時𥄫佢電話咪又係係咁係度filrt其他女
我真係好鐘意佢 成日都患得患失咁 但我真係唔敢表白 因為我條件差到自己都唔鐘意自己 又點奢望佢會鐘意我 次次返學見佢同第個女仔互動都會覺得佢肯定係鐘意佢啦 唉 好煩好煩 都唔知點算好

我都試過啦
但係你諗吓其實佢唔會知你做過乜
亦冇興趣知
你咪繼續on99幻想自己同佢隔空交流緊
利申 經歷完你經歴緊嘢

我條頸好硬的

食蟻獸

鬥硬

咁幸福係要自己爭取嘅

@XX?

蟻多嬲死象

你咁軟

高汁正妹

妖！！！

得佢例外

交比你

其實我都唔信 畢竟應該自己話事
唉 遲d畢業返工更加冇咩時間去搵佢

有冇我第三隻腳咁硬

我覺得會

since i know him, he's not a online guy...at lease it's make me feel better now

不了
好嘢留俾手足

我掛住佢啫

硬est

2 reflections, 1 case summary, 2 final paper, 2 quizs coming up to be finish by Dec!!!!!!!

各位Ching,假設喺你地眼前有個靚女，大家有咩辦法攞到人地ig?毒撚表示，望都唔敢望，站著如嘍囉

ching識d雞腸

返學個到咪試下認識下其他同學仔 一次生兩次熟
呢個pool唔啱玩咪轉 此處不留人 自有留人處

返工個到就真係冇計 總會有幾個閪人係難頂
不過你有一班好同事真係好足夠 唯有同個上司鬥長命
一係佢走先 一係你走先

感情個到就收手啦 無謂為咗一個唔中意自己而又係一個花心大蘿蔔嘅人搞到自己咁低賤 搵過個真心對自己好嘅人好過啦

還好佢從來都非常少在線。。。感覺無太差

你幻想吓你拖佢係咩情境先

啱啊 真係應該自己話事先真
係想搵嘅點都會抽到時間

唔online 至少可以安慰自己佢係佢講嘅壓力大好忙所以唔on

Ff之鬼

Tg佢

DONE

大家咁熟

係就最好

冇人想知

自問冇條件carry諗都唔會諗

poor girl

潛水用, 買SONY X3000R 定係GOPRO 7 BLACK 好

X3000R夠做啦

i do miss him too

真心冇研究

5份功課，2個考驗。12月頭完成

Reflections so easy

的確係佢第一天已經講過的。。。。太忙

my last one got 7/10 ga.......

屌牙

可以考慮吓掛住樓主

冇人會想知毒撚嘢

考驗
ching闖緊關？

肚餓

ok, i try

都係

比你咁講我都有少少

自知之明ok?

低調啲ok?

一齊宵夜？

瞓唔著 屌你老母又失眠

梳分咗心

唔啦 已經夠肥

下次留意返

柚柚

有心事定點

就係冇先on9

聽歌瞓試下

睇皆大歡喜

數埋綿羊都唔掂 好q煩

攤咗幾耐

Dllm

一個鐘左右 好攰又瞓唔到 正一on99

好唔開心
男朋友媽媽入左醫院
我卻咩都幫唔到手
做唔到啲咩
好失敗

咁夜食野好有罪惡感

的確係

安慰下你男朋友等佢唔好太擔心

可能攰到瞓唔到

我真係On9

媽媽情況唔樂觀
我岩岩陪完佢
見到佢喊
好心痛

咁大獲

咁你都唔想失眠嘅

狗狗豬

fuck

識d嘢

見到即刻唔肚餓

真

其實你真係冇咩可以做
俾佢靜吓處理吓d嘢仲好
無咩唔好再煩佢

眾所周知

我無 你有？

唔准走

復發 唉

OK唔走

我唔知

得你冇

佢呢刻應該好需要陪伴

我會陪住 攬住
我都忍唔住喊
唉

攬住佢喊啦

姨姨你快d好返啦

吉人天相 集氣祝福

烏豬哥

讀書好撚廢
成日壓力大到作嘔

讀緊咩啊

要叫春了？

點先有女

溝佢地

i大
又要哂錢讀 又唔想出黎做野
屌 我真係垃圾一個

溝誰

你中意嘅人

今年第一年？

唔敢鍾意人啦 次次都冇好結果

可能今次會有好結果呢

個心爛晒了

換啦

辭左職 走個陣簽左份合同
咩一年內唔可以做返同行
但份工返得個4日
聽日去見另一份同行
煩緊究竟見唔見好 唔想比人告

係
聽日要test好興奮
屌 好似就黎痴線

正常應該唔會比人告？
驚咪搵啲免費嘅法律援助打去問下先

次次都毒到嚇走人

溫書溫到傻咗？

今次嚇走誰了

係未撚溫過

勇者

上次嚇完 而家唔敢再識人 我又樣衰又毒

煩撚左成日 都唔知聽日見唔見工好

溝啲本身識嘅人

總有人懂得賞識你

轉左做散工 好辛苦 頂唔順 想辭職

見個陣順手問埋囉

辭啦等咩

冇興趣

辭左又搵唔到工做

改變下要求

本身做開邊行先

溝到都好快散

新公司應該唔想煩 會直接唔請我

同一個女仔有啲好唔尋常嘅關係
個心擺唔定

賣珍珠奶茶啲廢工

會咖咩 就算告都係告你個人姐應該

曖昧緊？

咁就易搵啦

試下做啲嘢維繫下感情

我對佢有興趣 鍾意佢 就自然會做架啦

浮雲哥做咩呀

我無仔

做咩

講咩你都bam晒

邊有 搵個自己鍾意既人有錯咩 我要求又唔係高

咪撚玩人啦

我畀人玩就有

講清楚咪算

講乜

試下唔好因爲冇新鮮感就唔要人

從來冇做過呢件事

屌你自己知自己事啦

冇就最好啦

我冇玩人

蝦翁今晚講野好正

唔明你點解覺得我會

樓豬去

心水清蛙

咁就直接講清楚費事佢誤會啦

入黎認真傾你地就圍屌我

做番個人姐

我理性討論

我地都好認真

一齊嗰陣對女朋友唔好
到分手先識後悔
已經後悔咗幾個月了

有咩就直接啲講

好認真屌我

影響到其他人驚佢接受唔到姐

痴線 咪就係改下要求
當然唔係話係女都ok
只係降低下少少要求都已經好足夠

收到唔少風你完鬆

已經好低 點解覺得我高要求呢

有時候真係後悔都冇用
記得對下一個好啲

冇得解 我係人都咁叫

真係覺得唔岩 唔通夾硬一齊咩

叫我

咁你有冇講清楚先

會好快散 寧缺莫濫

溝你ok?

Me no gay

若要生活好 咪撚讀civil

講清楚啲咩

當然係降低完要求你都要真係中意人嘅先一齊啦

其實鍾意既就唔使睇要求架啦

你地冇可能囉
無謂留個希望拖住人
不過你私人嘢你自己想點解決就點
me stop here

我冇好直接咁講 但都已經表達得好清楚

正常唔係過咗你要求先會考慮同中意人？

唔係 鍾唔鍾意邊有得控制

佢點諗唔通你唔知咩
你唔講到100%佢都唔會覺得真係冇可能

而家仲係？

唔係唔使同你嗲咁耐啦

明

咁你會唔會中意欣宜先
唔會啊嘛 係因為佢唔係你要求緊嘅嘢
你試下換個靚女睇下你會唔會中意

有道理
世界就係咁現實

雖然精神出軌都唔算係啲咩好事
但你都仲算有少少人性
但你幾時先返返香港
定你會繼續留係英國做嘢
Long d真係唔係個個頂到

去訓

訓未

有feel都唔溝？

欣宜黑人憎唔係因為佢肥 係因為佢好撚煩

講故仔我聽

所以樓豬溝到好多女

咁都夠膽溝仔

就了

換著個靚女係佢啲性格我唔信你唔包容

無肥婆係無辜
把口生係自己到有人揸槍逼佢食咩

溝到仔搵到食咪得

陣間又嬲豬

從前有三隻蝦

聽日有咩做

值得討論

我幾年內都唔會諗住返香港
我同佢都一樣覺得
無論同緊邊個一齊 唔知點解硬係心裡有對方
嗰種感覺話係romantic love又唔算係
普通朋友又唔只係咁
就係唔知點解即使冇搵大家大半年
個心一直都諗住對方
我自己都覺得好痴線

由佢

又唔好咁講 人人體質唔同係真

想揾佢地補吓自信

大把仔呀

咁就咪害其他中意你嘅人啦

day off

真係接受唔到 溝到都係受氣 不了

芝士漢堡

很好 愛你😍

浮雲哥

咁咪食少d
一係照食加大番個消耗

Ok u win

肥柒仲港女脾氣？

比個7頭老闆 王下午

1.直接西鳩
2.欺上暪下
3.狗衝
4.打無聊飛機
5.口腦不協調

以後唔覆你

聽日去銅鑼灣打打佢小人下下氣先啦

屌你又想玩鳩毒撚

你下一句講gay嘛 得啦 收到啦

跪拜區

199999999

唔好吹奏真毒

豬都識

我唔識

得我真毒

你係黑豬

其實係咪因為你不壞所以無人愛？

識嗲已經好夠

仲有我

黑毛臭豬豬

你有幾毒

sor我老牛聲

咁我要變壞啦

語氣

我宣布呢到所有有都係偽毒

yes成日數漏咗

得我唔係

一定要呀！真的！d臭西唔蹤得

喊了

萌萌的

你樣唔毒

毒到出汁

燃點香煙喝啖酒

溝仔好易

梳

你又見過？

我出綠汁

邊緣人本應如此

我出埋膽汁點睇

我冇膽真毒

我真係俾班fd當邊緣人

又唔代表我唔鍾意其他人喎
我都好愛我上一個女朋友 100%committed
只係性格唔夾先分手 但原因唔係因為佢
而且都講話佢嘅存在唔係以romantic love嘅形式
比較接近係好好嘅知己
誇張少少講就係soulmate
所以我先唔敢同佢一齊 驚會破壞段關係

咁咪唔好一齊

我好你少少

對
好有魅力

直覺

我唔當

屌 邊個又周圍send

打小人都無撚用
唯有直接同佢西過

做人大佬唔為d細

好煩

本身突然醒一醒
但走去望一下ex ig發現左d野 依家嬲到瞓唔到

嬲撚到1999

比個7頭狂comment 做1就屌2 做1同2就屌3
大家好來好去
做完放工咪算鳩算

好啦 而家填張19form 都要comment
喂 如實填唔撚岩 要作 仆街上次我作 又話唔寫實

2525 你幾撚時死呀

想睇

咁都幾灰

何必呢

煩緊啲咩

識嗲都要人受，我嗲 人地咪又係潛左。。。嗲呀啦

超，我突成q日俾人話無辜眼啦。咪又衰，真心，你揀人 人揀你

就是那種 I love u，but I’m not in love with u lor.

自虐

係。。未一齊就已經得返感情冇激情

我明！
好鬼想打爆佢！

是，從來都沒過。好冇。。。火花一現，就熄左。識佢個刻就知，對方是一世朋友 好過情人。唔會再前前行架啦

講中我心聲
我好重視佢 正因為咁我唔想同佢一齊
但越曖昧就越覺對大家唔住

那是感動，不是瞹昧吧。。。當他日，你識埋佢條仔。你就更冇嘢，只是你和她 剛好 同時空窗，唔順氣想試下啫。幻想左咁耐，有位想攝 正常。

我都好confused
識佢以黎 唔係我有女朋友就係佢有男朋友
好喇到大家都單身
但我又突然唔夠膽同佢開始

都唔係個種嘢，有泡泡。但唔粉紅囉。我咁明，因為我就有個他 係咁。到今日，咪都仲會 收到I miss u, I love u dear. 但，我愛你如寶貝的家人囉。。。

佢結埋婚，全家同我friend。
就是從來都知，有那激盪過 衝擊過。
只有，如果係你會幾好。。。。。但，都只是如果

我下次返hk會認真同佢傾
唔知佢點諗
但我唔想好似string her along咁
希望佢都係覺得做朋友好

嘩...會唔會好怪呢

打錯， 冇激盪 冇衝擊

你會唔會後悔冇同佢開花結果
有時拍拖結婚 未必係揀最鍾意嗰個
有時同一個好似咁樣嘅知己 大家了解大家
生活 思想上都一致嘅人 好似好理想咁

真心，唔洗傾。。。開會咩
係又一刻衝動嘅，做左啦
仲咁理智？！

我唔知佢點諗 我驚佢係想一齊

後悔乜？從來都係最舒適位置。
我行前左，除時今日想死。
好多人都覺得怪，但學佢話齋
U r in my heart. But I’m only a shadows in the 角落 of ur heart

我地啲溝通方式好理智
初初曖昧但又各自有情侶嘅時候
兩個喺度思考呢段關係
又freudian又philo 我地好enjoy

熟到咁，你會唔知佢 春你？
冇玩啦

我當初，仲瞓過 kiss過，攬過。。。
情人該做的，都做過
咁又點？
你。。唔算幾瞹昧啦
我覺得是，求而不得 美好化左

可能啦 所以先唔敢開始段關係
可能係完全兩回事 最後連知己都冇埋

咁冷靜，咪即係 冇囉
係，偷咁激情嘅時候 都仲咁理智。。
只能說，大家係心裡 理想的人
但，冇感覺

或者係我地兩個當時都有罪咎感
防衛機制想rationalise自己嘅行為
但本身我地兩個都好偏向理性思維
尤其都察覺自己畀情感主導咗嘅時間
更加需要用理性去思考
但結果我地都係繼續曖昧
一半原因係我地得出polygamous其實錯唔晒嘅結論

乜撞左，仲理智控制到？！
我呢排撞到應，該分折的 理智的 乜都做曬 用曬
咪又係唔得
最起碼，我會好介紹 佢有冇識緊第二個。。。
會妒火。。。。。。。

我應該未試過對住佢妒忌其他男仔
就算知佢同男友扑嘢都冇乜唔開心
好奇怪

可能唔係自己女友冇嘢好妒忌掛

講psycho好玩嘅地方就係
人嘅思想變幻莫測
但又有跡可尋
冇一套theory係完全啱
但或多或少會講得中

頭痛頭暈，正

正?

傷心

又扮唔知

豬！

正呀，食左藥仲要返工

問號 消失哥

FYP好撚難做啊 想Quit U

想食野

見完社工

還好嗎？

海姐

象女

見前同後其實差唔多
我仲係比較擔心自己個狀態

皮妹

象

基基 保重身體呀！

皮皮

正 尋晚後日都要飲酒

拜拜

聽晚

同邊個飲

豬女

好耐冇瞓咁耐 咁好，但點知
醒左冇耐。。又發作
仲數埋日子，人地潛左第幾日

我癡線架！！！！
睇返日子
我29号 先同佢識超
佢6号 開始完全失蹤
我點解會癲Q左？！
老實講，我又唔係冇拍過 瞹昧過。。。點解撞到咁應

小心唔好飲咁多 擔心

食野未

冇錢去旅行!!

冇事既，咁大個人

太明顯了

唔小心爆左仔仔菊花就唔好啦

我醉會屌袖珍西

咁收斂下

來

我去左荃灣

去荃灣搞咩

叫我出黎食野啊

豬豬

小圈子

問號

快

人夫就死心啦

Ching好似病得好重咁

no la, not this HE.

話我知

問佢拎

最後一年頂硬上啦

想食就要去食

講咗啲咩

吊買晒飛比人放飛機

儲儲佢

咁衰

If u cant beat them, join them

木錢

請你

No one love me

要吃大餐

約我

No one is gay

食飽lu

想奶你

Eat jor what ah
心情好返啲未

Tonight la

Everyone is gay

When where

Impossible wo

好搞笑

唔好都唔差咁啦
未同平時一樣
多謝你關心

我呢

唔差就好

Your place 定 my place

D2 place

未eat?

Nothing is impossible wo

未 去緊

我個樣都好搞笑

有咩好eat ?

係 生出黎就係比我笑

Too far la

我係你既人

魚生飯

打丁先

隻藥勁

幾時比錢我洗

我愛三文魚

我又係荃灣
食緊小鍋米線

提子了
琴日心情麻麻，又破戒了
幾時可以體重5字頭

50kg?

拎去洗啦 臭糖

60up

有啲想同個ex翻撻 但佢之前做過對唔住我嘅野

臨床心理轉介成功左
黎緊會約第一次見面
同我講網上識人黎得快去得亦快，睇下做住朋友先
問我覺得做咩會好啲，去公園或者沙灘上坐下
又叫我寫下一邊問題，一邊有冇咩解決方法或者強項

正

重過你得未
gaygay行開

我好重，最重成

比啲誠意

咁就咪咁犯賤

真喎 嚟得快去得快

70

你高
唔同

今日有啲大穫。。星期五。
好驚，怕我聽日想去揾佢
佢又話明我知，weekends早餐地點，時間。。。我真是驚

仲猖狂了

話左啦

woah woah yeah yeah

我認同既
但理性上明白
但個人繼續頹

邊高

唔好出門口做自閉仔

話多次

仲有幾年就退休啦
咁搏為乜 間濕鳩公司唔會炒人
權唔係咁做

好驚呀～～～～～

多謝老闆

忍住啖氣

做人好攰...
日日為錢煩其實好辛苦

清好波

唉 我每日返工都經過佢屋企 經過以前送佢返屋企一齊行嘅路

i know that feel bro

萬事起頭難
捱過咗就好好多

e.g. 做搞手

我知！所以捱過 今晚 聽日就會好好多！！！！勁怯！

你pro

樓豬件契弟去左邊

話多左十次

屌緊我

你知我知大家知

係 打機

就係想咁講

自私打

你唔同我打姐

唔叫埋我

你大忙人

只要你叫到
我即刻出現

叫

hi

有冇睇電視

出完街我就訓死左了

睇咩

馬神

星期五靜到食屎

個個出左去蒲

豬

同男朋友拍左四個月
呢次係我第二次拍拖 佢都話係第二次拍拖
我個處仲係到 原本男朋友都話佢係青頭
都淨拍過兩次拖 但前日佢飲醉酒先肯同我講其實佢拍過好多次拖 仲同過好多女扑過野 以前都唔係認真拍拖 挽挽下唔係愛 驚我會離開所以一直唔夠膽講
我知道左後 知道佢呃左我幾個月但都講：
冇野啦 過左去啦
我男友好大男人平時都唔會低聲到歉 今次就快喊甘攬住我道曬歉
講：我唔值得你甘好既女仔
但其實我好介意 雖然自已都同自己講過左去 但我都係忍唔任去諗畫面 好痛
可能你地睇完會話我on9
我仲嘗試緊 喊完就算喊去諗 點解自己甘小氣 嬲自已

我會話每個人都會有過去 過去令佢變成你依家鍾意既佢 過去又改變唔到 咁點解唔珍惜眼前既佢呢 可能你會話好介意 但其實冇人可以幫到你放低 除咗你自己

報報報到

又嘔了

馬神彈我就識一個

係人係鬼自己知

幾點收

你好

做緊咩呀

唔知，可能11點幾掛

同你傾計

咁耐無上水架報報

咁係屋企除定衫等你

最乖係你

地址

食飽飽

做緊咩

Mos

幾時打

等我

2018仲睇電視

咁都係要你中意佢先會介意佢咖姐
但過去發生嘅事發生咗就係發生咗
可以做嘅就真係得包容
只要佢肯淨係對你好就已經好好了

叫多啲人
幾時都ok

最近還好嗎

你叫ok?

毒去食野

日日都一樣

唔好比太大壓力自己啦

我冇朋友

真係屌你都廢事
去食嘢啦好冇

有group

唔返黎 ?

想打咩？

得閒先

乜都好啦

幾時得閒?

唔知

你簡好了
我都好奈冇打機lu

我都係 第五啦

股票輸 每次trade都輸幾百至幾千

女女學業壓力大

屋企煩

工作更煩 好多手尾 又俾人投訴

錢又唔夠

唉

你都未收工

原來你地傾緊計

我出返去

ok
玩得叫我

食咩宵夜

近排跌巿跌成咁輸都正常嘅
支持下你女女啦咁
返工個到係唔熟手搞到咁多嘢跟？

Noneed

唔關事

返醫院 多香港中產閪客
我做左幾年了 唉

你冇停留喎好似

唔好再玩股票呢d垃圾啦，你話好似李嘉誠佢輸左都唔撚緊要，我地唔識就唔好玩，我唔知你有幾識玩啦，但最好唔好玩啦，少樣野煩
你女女幾歲呀？
你屋企有咩煩呀？幫你分析下
工作比人投訴就一定架啦，我都成日比人話
錢唔夠返多份pt

閪客真係冇分階層同行業

晚餐 車仔麵

轉工啦！做黎唔開心又唔夠錢洗無意思